[停課不停教] 老師同行揮手區

呢排好多時間的Home office
係咪好多同工都做緊eLearning? 我學校因為停課都多左好多空間比同工去做，由錄片到剪片，最常用係iPad 既screen recording + iMovie
然後再比功課學生自己做，不過其實覺得成效都唔係話好好。
黎緊應該會用下zoom
不如大家都分享下/討論下

都係咁上下，仲有用google classroom 收功課

網上學習想點名係搵鳩嚟搞
冇心上嘅開着部電腦你點check？每3分鐘叫佢答問題？佢唔上你記小過？
拍左放上網有心睇嘅自然會睇
講真你真係上堂有冇半班留心都成疑啦

用explain edu 啦